# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2020, jerrymakesjelly
# This file is distributed under the same license as the autoremove-torrents
# package.
# jerrymakesjelly <ganzhaoyu037@gmail.com>, 2020.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: autoremove-torrents \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-25 15:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-02 17:29+0800\n"
"Last-Translator: jerrymakesjelly <ganzhaoyu037@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: ../../intro.rst:4
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: ../../intro.rst:6
msgid ""
"This program is a tool that can help you remove torrents automatically. "
"Now, you don't need to worry about your disk space anymore - according to"
" your strategies, the program will check each torrent if it satisfies the"
" remove condition; If so, delete it automatically."
msgstr "这个程序是一个可以帮助您自动删除种子的工具。现在，你不再需要担心你的磁盘空间——根据你的策略，程序可以检查每个种子是否满足删除条件；如果是，那就自动删掉它。"

#: ../../intro.rst:8
msgid ""
"Let's start here. By reading this documentation, we can learn how to "
"install, config and run this tool."
msgstr "让我们从这里开始。通过阅读文档，我们可以知道如何安装、配置和运行这个工具。"

#: ../../intro.rst:11
msgid "Supported Clients"
msgstr "支持的客户端"

#: ../../intro.rst:13
msgid ""
"Until now, this program supports qBittorrent/Transmission/μTorrent. "
"Deluge and rTorrent are both on my planning list."
msgstr "截至目前，程序支持 qBittorrent/Transmission/μTorrent。Deluge 和 rTorrent 正在计划之中。"

#: ../../intro.rst:18
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: ../../intro.rst:19
msgid "Support"
msgstr "支持情况"

#: ../../intro.rst:20 ../../intro.rst:42
msgid "qBittorrent"
msgstr "qBittorrent"

#: ../../intro.rst:21 ../../intro.rst:23 ../../intro.rst:25
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../intro.rst:22 ../../intro.rst:43
msgid "Transmission"
msgstr "Transmission"

#: ../../intro.rst:24 ../../intro.rst:44
msgid "μTorrent"
msgstr "μTorrent"

#: ../../intro.rst:26 ../../intro.rst:41
msgid "Deluge"
msgstr "Deluge"

#: ../../intro.rst:27 ../../intro.rst:29
msgid "On Planning"
msgstr "计划中"

#: ../../intro.rst:28
msgid "rTorrent"
msgstr "rTorrent"

#: ../../intro.rst:32
msgid "Supported Properties"
msgstr "支持的属性"

#: ../../intro.rst:34
msgid "✓ = Supported ✗ = Unsupported"
msgstr "✓ = 支持 ✗ = 不支持"

#: ../../intro.rst:40
msgid "Properties/Clients"
msgstr "属性/客户端"

#: ../../intro.rst:45
msgid "Average Download Speed"
msgstr "平均下载速度"

#: ../../intro.rst:46 ../../intro.rst:91
msgid "✓ :superscript:`2.0 or later`"
msgstr "✓ :superscript:`2.0 或更高版本`"

#: ../../intro.rst:47 ../../intro.rst:48 ../../intro.rst:51 ../../intro.rst:52
#: ../../intro.rst:53 ../../intro.rst:57 ../../intro.rst:59 ../../intro.rst:61
#: ../../intro.rst:62 ../../intro.rst:63 ../../intro.rst:64 ../../intro.rst:66
#: ../../intro.rst:67 ../../intro.rst:68 ../../intro.rst:69 ../../intro.rst:71
#: ../../intro.rst:72 ../../intro.rst:73 ../../intro.rst:76 ../../intro.rst:77
#: ../../intro.rst:78 ../../intro.rst:79 ../../intro.rst:81 ../../intro.rst:82
#: ../../intro.rst:83 ../../intro.rst:84 ../../intro.rst:86 ../../intro.rst:87
#: ../../intro.rst:88 ../../intro.rst:93 ../../intro.rst:96 ../../intro.rst:97
#: ../../intro.rst:98 ../../intro.rst:99 ../../intro.rst:101
#: ../../intro.rst:102 ../../intro.rst:103 ../../intro.rst:104
#: ../../intro.rst:106 ../../intro.rst:107 ../../intro.rst:108
#: ../../intro.rst:109 ../../intro.rst:111 ../../intro.rst:112
#: ../../intro.rst:113 ../../intro.rst:114 ../../intro.rst:116
#: ../../intro.rst:117 ../../intro.rst:118 ../../intro.rst:119
#: ../../intro.rst:121 ../../intro.rst:122 ../../intro.rst:123
#: ../../intro.rst:124 ../../intro.rst:126 ../../intro.rst:127
#: ../../intro.rst:128 ../../intro.rst:129 ../../intro.rst:131
#: ../../intro.rst:132 ../../intro.rst:133 ../../intro.rst:134
#: ../../intro.rst:136 ../../intro.rst:137 ../../intro.rst:138
#: ../../intro.rst:139 ../../intro.rst:141 ../../intro.rst:142
#: ../../intro.rst:143 ../../intro.rst:144 ../../intro.rst:146
#: ../../intro.rst:147 ../../intro.rst:148 ../../intro.rst:149
msgid "✓"
msgstr "✓"

#: ../../intro.rst:49 ../../intro.rst:54 ../../intro.rst:74 ../../intro.rst:89
#: ../../intro.rst:94
msgid "✗"
msgstr "✗"

#: ../../intro.rst:50
msgid "Average Upload Speed"
msgstr "平均上传速度"

#: ../../intro.rst:55
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ../../intro.rst:56
msgid "✓ :superscript:`Requires Label plugin`"
msgstr "✓ :superscript:`需要 Label 插件`"

#: ../../intro.rst:58
msgid "✓ :superscript:`3.00+ or later`"
msgstr "✓ :superscript:`3.00+ 或更高版本`"

#: ../../intro.rst:60
msgid "Connected Leecher"
msgstr "已连接的下载者"

#: ../../intro.rst:65
msgid "Connected Seeder"
msgstr "已连接的做种者"

#: ../../intro.rst:70
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: ../../intro.rst:75
msgid "Download Speed"
msgstr "下载速度"

#: ../../intro.rst:80
#, fuzzy
msgid "Downloaded Size"
msgstr "下载速度"

#: ../../intro.rst:85
msgid "Free Space"
msgstr ""

#: ../../intro.rst:90
msgid "Last Activity"
msgstr "最近活动"

#: ../../intro.rst:92
msgid "✓ :superscript:`v3.0 or later`"
msgstr "✓ :superscript:`v3.0 或更高版本`"

#: ../../intro.rst:95
msgid "Leecher"
msgstr "下载者"

#: ../../intro.rst:100
msgid "Progress"
msgstr "进度（百分比）"

#: ../../intro.rst:105
msgid "Ratio"
msgstr "分享率"

#: ../../intro.rst:110
msgid "Seeder"
msgstr "做种者"

#: ../../intro.rst:115
msgid "Seeding Time"
msgstr "做种时间"

#: ../../intro.rst:120
msgid "Size"
msgstr "种子大小"

#: ../../intro.rst:125
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../intro.rst:130
msgid "Tracker"
msgstr "Tracker"

#: ../../intro.rst:135
msgid "Upload Ratio"
msgstr "上传比率"

#: ../../intro.rst:140
msgid "Upload Speed"
msgstr "上传速度"

#: ../../intro.rst:145
msgid "Uploaded Size"
msgstr ""

